今天終於一人回家

有冇人覺得每次同人出完街，男友女友朋友家人都好，到最後要自己行番屋企，個段路真係可以令個心變得好沉重 我每次都會送我啲friends番屋企，其實真係for warm咩？難得出嚟，我想見多一陣、傾多一陣咋
番屋企段路嘅個陣寂寞，留番比自己就好

你冇屋企人?